最想重製邊套多啦A夢大電影？

齣*

銀河超特急

好鍾意睇哩套

風之使者

海底鬼岩城

識貨
我都係呢套

保持不推文

雲之國

舊版其實已經整得好好
佢新版一定又會變撚晒假3d
個個反光面

夢幻三劍士

細個覺得機械人大冒險最正，好想好似大雄咁有個勁大既機械人放係第二個世界

龍騎士

貓狗時空傳 好睇到癲

鐵人兵團？

其實叮噹大長篇都唔好睇，太悶，長氣，個人認為普通嗰啲短篇就足夠。

諗起有套好似叫太陽王傳說
童年陰影

因為冇保全叔
已經唔使重制啦

頭十套左右係好睇
冇乜悶場
但之後開始重重覆覆

小夫我要進去了

雲之國
銀河超特急
魔域三劍俠
龍騎士
宇宙漂流記
西遊記
機器人王國

太陽王

白金迷宮
平行西遊記

日本誕生